Gundam vs Hello Kitty

第1話

第2話

暫時得2集，第3集要等到2020年

終於有第二集

係咪得一個人畫,先要畫咁耐?

冇可能
有原本配音又有版權出片
點可能係同人

Hello kitty = 香港四眼仔？